［你問我答］有關保安業

見巧多巴絲都有興趣知
盡量盡快答下大家
有咩想問請即留言

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

見過最後生保安係幾多歲？

18

想返炒散，但搵唔到wts tg gp

Lm
打過幾個電話，見你後生加無經驗就冇回音

係咪好少9個鐘

下 無乜可能
基本上有手有腳有藍證qas就請

但果D工好雜，出糧都成問題

有冇入公司？等經理派jobs好過
平少少捱住先

9.碼通常比全職做，最多係12碼，其次10碼

啱呀，我都係一次過三間公司

都要搵黎做 就黎捱唔住

邊有咁誇，識呼吸就請

多唔多請兼職

以前淨係機場 會展都大把工 依家應該冇咩

巴打學生定咩

學生

搵下d通宵更應該多小小

後生點快速上位

我都頂唔順…有無人一齊讀

有份做探熱，問佢嘢都仲會覆，俾完資料佢就冇影，但佢仲有繼續post份工出嚟都唔知做乜尻

咩盤最好做

做過啲一人盤，有梳化有Wifi有熱水機，睇書打機訓教乜都得，係衰在通頂12碼

有梳化起碼都有得訓

我就訓唔着，有啲師兄坐係到都即刻訓到好撚勁

以前真係易
呢排就

機場好好pay但要識人先入到

有得訓都幾正

識多啲D經理
帶你做新盤

讀兩日炸喎

好多on9假job鳩下鳩下

一定係住宅獨立屋
正到癲

我前排開始做
12碼但勁得閒
可以打機丶訓教丶食嘢
但通宵同要入南區
來回屋企兩個幾鐘
人工算幾好pay

哈哈
禾果到好D
有得三張凳泊埋訓
不過真係幾硬

訓得好都冇人，一時又辣更又要隔兩個鐘平報安更

保安長期唔夠人，要返一定有得返，差在你接唔接受到佢個offer

part time 做企鋪做到悶

禾果到只係報一次平安更
其他三次D老屎忽報
次次都係禾食一點到三點
訓得四丶五粒鐘

$600/12 真係比狗屌
分分鐘仲要係冇冷氣
同瘋狂巡樓/車場/外圍+打鐘

齋企巧能攰

我個到$55/H，要通頂，但乜都唔洗做同你做乜都得

正常無咩經驗時薪要有幾多

夜更點訓安全啲？

$600/12
最少呢個價先正常

禁正

我見上網有啲40蚊左右一個鐘

冇cam嘅地方

40真係比狗屌完再放落屎坑都唔做

我有Cam照訓照打機，話鳩知佢

無人帶路真係好易比人食水

如果啲盤有埋張床比我訓就可能返，唔係既$40搵狗做

邊到搵pt

多數咩網可以搵到啲正常pay嘅兼職

facebook group同勞工處都有，當然入面都有啲閪價既Job

thx

我番緊果度淺X灣
$780/12碼 夜7-早7 細豪宅
打個四點 大概一分鐘行完
上下層 一共打三轉
之後自由發揮 食丶訓丶玩到聽朝
不過冷氣唔夠凍同廁所好殘
同埋交通好遠
番得多真係會變廢人

雖然禾第一份保安盤就$1000/12碼
仲有得hea 6粒鐘

公司派

FB group巧多黑心工頭

有人介紹

有無啲咩係外人唔會知嘅秘密

冇，讀完鳩入公司
跟啱阿頭
之後做咗三四個月event jobs
汁咗差唔多三皮五

一定要學蛇王
蛇慣咗會練成厚面皮同膽量

到到都有人蛇王架啦
有無啲爆啲架

見過有人訓教比人捉到屌返個辣更佬轉頭

即係用多上日讀埋平安卡，某啲盤可能要用到，讀埋冇壞
A B牌是撚但一間都一樣

想問而家邊到排QAS＋綠卡快靚正

part time點揾工最好

最癲聽過有人巡外圍
有人跳樓，跟住條屍落地散曬
D肉同血仲熱辣辣飛曬落塊面到

巧能型
禾刀想屌柒D老屎忽

到到都一樣時間，係價錢少少分別

最好入大公司入職
跟阿頭分job
街盤好濕鳩

唔好意思 爸爸50中 佢失咗業大半年 前排讀咗保安 有哂牌
但應該冇跟任何公司
想問下點跟公司派job/點知邊到有job需要人 (起碼唔好太西 40蚊一個鐘嗰啲...)
因為佢上pt網見過兩份 最後都係話返屋企等消息 然後乜都冇...
唔該哂樓主 麻煩哂大家

入職公司
之後個經理會派野比你做
做耐咗自然人工高D
同多D高薪選擇
番多幾個盤識多幾個經理後
自然可以跟其他經理做同入公司gp
公司gp特別更會高好多人工
正常唔會叫你等消息
有位就即刻埋位
叫得就即係冇位

唔該樓主
想問多少少入職公司即係要搵間保安公司入職
再等佢派job咁嘛？
通常呢啲保安公司可以邊到搵到？因為我地都唔太熟
麻煩哂您

做啲高尚住宅人工係咪會好啲？會搵份9碼實q做，12碼好困身

咁堅？有啲同你一樣揸白卡都請？

上QAS 果時你望下隔離果d就知咩事

其實9碼/12碼人工一般有幾多？

平均 12000/15000

大行嘅話
可以入信和 智毅之類
直接打電話去約見工

是，不過住宅基乎99%是12碼
9碼通常係金丶中丶西三大商廈區

除咗有政治案底外
答唔到問題
導師都會指埋個答案比你

咁樓主會推介邊間
因為岩岩新入行 唔識

禾讀富天澤
其實邊間冇咩影響
只係可以平$20-40嘅分別
最緊要交通方便自己

好撚 南X 派我去上環JLL商業大廈一日就話唔用我 「他們說沒有保安經驗」

哭撚咗
禁膠都有

夜更住宅商廈有冇得玩手機
同埋見到有d港島盤12碼開萬8蚊 但係其他可能深水步開萬4
大家都係12碼 點解差咁遠 有冇伏

保乜安 係看更
支那人先叫保安

玩手機要睇主管態度
港島高D正常應該冇伏
不過都要睇下工作內容

我個盤12碼
早15000
夜16000

可以玩手機， 但無得訓，仲要巡邏，打鐘

豪宅啲人會唔會好閪郁小小都會投訴
冷氣機滴水又點搞

真豪宅定偽豪宅?
真豪宅入面得最窮果個會搞你
偽豪宅個個都搞9你

超西架，行過都屌鳩你，冷氣有問題要影圖，搵師傅同落log book

好多閪人
有少少錢就扮晒野
成日煩鳩保安

滴水要上門去單位敲門睇
不過預咗實得罪人
最好卸波啦

HD grad 等u開學
暑假想搵保安PT做
下星期去讀保安
已有綠卡
其實係咪有證就請？
我見有d 一日7舊 返中西區 12粒鐘
0經驗都請？

是

希望啦 等錢洗
咩都要試下

返過d datacenter
唔止訓教
直情出去同人飲成晚野再返去都得

要用電腦入資料

要 但好快做得晒 之後就成晚自由

唔驚比手足打？

正常點會打保安
除咗你幫住D狗做野
好多保安有幫手擋狗係門口同帶路走

禁又好似ok喎

少癲

後生識英文嘅話可以睇吓黨鐵上蓋屋苑
座頭西裝保安一般都係九碼
唔洗巡樓，工作性質似cs為主
有無閪客就睇運氣，基本16k起跳
肯ot密密做搵到17.5k都唔難

老細叫你唔好比班人入大廈/商場

你有得唔聽？

仲有 你做返自己份內事 就會比人起底 追擊 ，惡d私了你仲得，記者仲會問你 做咩自己仆街

你又啱，正路咪要跟規矩囉
之前守某商場條入口橋
成班手足想入去會合
我就話隨便請進
跟住影住個入口話佢哋硬衝咗入去
禾巧驚驚阿
之後阿頭巧擔心禾
即刻分咗禾去蛇王位
做人做狗自己諗
人哋硬沖入泥你點頂住？

住宅呢隻幾正

如果阿頭理鳩你呢？因為你放人入去炒鳩你呢？

做緊公屋看更

點解有d保安 人工咁低得幾千蚊？

想問保安新入職人工大約幾多，同埋可以點先可以係大場(如賭場或酒店)到做?做賭場 酒店保安人工係唔係會好高?

聽講好似好小錢

唔出奇，$37.5都有人做

睇下ICC 同IFC有無
利申 主管位 25歲

係㗎，近近地做下先囉，遲d應該讀返書

呢啲工答問題都要好小心講嘢1999轉數慢啲都好難應付到

有得打機訓覺 返24個鐘同12個鐘有分別咩

果啲要同編更打好關係先有得做

冇張床訓唔着

A,B牌係咩黎? 讀完QAS即係有AB牌?